砌機有無邊度介紹？

有無IG shop係專做砌機而去可靠嘅？
求推薦！

IG Shop

法奧 一出事上來屌柒佢就會有悠二真人CS

法奧 有事去硬件台cs post屌
如果你想多D人恥笑法奧可以直接係硬件台開po屌

Amazon

唔知係咪真係 油耳真人
or acc only。

不過有人mon 住嚟快速回覆&解決真係好事。
中伏仲成班人一齊圍觀恥笑帶嚟快樂

ex:
隱形顯示卡
膠紙散熱大法，受害者差啲換埋水冷

恥笑得好開心，同時法奧都有俾人見到當眾解決問題。

開心些牙

帶來無窮歡樂&花生